仇思達呢條垃圾又雙重標準

垃圾節目, 利申先本身都有聽過下仇節目, 之前都覺得佢係有偏頗但都冇咁嚴重, 呢集真係聽撚左半個鐘就聽唔落去
1. 屌你老母你由一開始係咁撚屌鳩廢土講人屋企人, 又話鬧當事人還鬧當事人 絕對唔能夠講埋人地屋企人, 咁你自己28:25後又叫人全家死絕生cancer? 人地講家人就唔得你講就得
2. 我淨係聽左半個鐘, 已經聽到起碼3-4句毓民, 請問而家個節目主題係黃毓民? 一個同黃毓民無關既節目同主題點解要不斷提黃毓民? 定你好似熱狗咁開左盤口話收左課金就要點點點, 你收左課金要不斷講毓民毓民? 被泛民屈既人得黃毓民一個? 梁游你唔講? 本民前你唔講? 陳浩天你唔講? 反而講黃毓民要講咁多次? 咩動機?
3. 你播條cut過既片出黎, 完全cut走哂徐少驊反駁廢土話杜沃澤係真本土既說話, cut走哂佢想反駁但比劉細良不斷疊聲唔比佢講野既畫面, 播條甩頭甩骨cut頭cut尾既片出黎, 然後屈佢完全冇講過公道說話並等同認可陶劉既論點。你屌鳩人地講野鳩up冇證據, 你自己唔係屈? 你自己有還原成件事既真相? 幾多重標準啊屌你老母

利申: 廢土劉細良仆街陷家剷, 唔好又屈鳩我泛民打手